你可能会认为，在经历了极其糟糕的一年之后，我会厌倦阅读关于灾难的文章，但我发现加伯特的文集记录了我们最黑暗的时刻，包括9 / 11、切尔诺贝利、政治迫害，是的，还有流行病，令人感到奇怪的安慰。 我们的编辑在12月喜欢的一切|编辑| 2021年1月8日|户外在线 
 他还问了辞职、女巫审判以及我们是否需要一个曼哈顿计划来应对气候变化等问题。 “我们所有的好东西都来自欧洲——包括猎巫。 (第446集)Steven D. Levitt | 2021年1月7日|魔鬼经济学 
 他仍然喜欢万圣节，本周六他的房子的装饰将以“Hocus Pocus”女巫为主题。 戴上一张可怕的脸:这位前CNN化妆师从恐怖开始|约翰·凯利| 2020年10月28日|华盛顿邮报 
 TikTok在美国每天有4900万用户，它的多样性令人难以置信，是喜剧演员、歌手、女巫、警察和抗议者的家园。 TikTok的房子是如何自我毁灭的|丽贝卡·詹宁斯| 2020年10月1日|Vox 
 木兰离家出走，接替父亲从军，与强大的女巫作战。 像花木兰这样的女人不需要伪装上战场|Bethany Brookshire | 2020年9月4日|学生科学新闻 
 他曾尝试装扮成“坏女巫希尔达”，以此将生意扩展到万圣节。 Kerry Bentivolio:相信圣诞老人的国会议员|Ben Jacobs | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 Breitbart迫使她更正了一小部分故事，但这样的政治迫害会让每个受害者畏缩不前。 右翼的强奸喷子vs莉娜·邓汉姆|艾米丽·夏尔| 2014年12月10日|每日野兽 
 在她看来，整件事都是地方当局领导的政治迫害。 鞭打它:一个施虐狂的秘密|贾斯汀·琼斯| 2014年11月25日|每日野兽 
 她面对的陪审团由著名的恶棍和塞勒姆女巫审判的法官组成。 选举日比万圣节还可怕。 J. O 'Rourke | 2014年11月1日|每日野兽 
 同样，必须向埃及施加压力，要求其放弃对穆斯林兄弟会的政治迫害。 为了打败ISIS，阿拉伯世界必须推进政治和宗教改革 
 午夜时分，我和贝儿、我的母亲骑马回家，路上闪动着闪电和女巫的火焰。 罗伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯顿版第25卷(25分)|罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 可是女巫比以前更生气了，我刚举起斧头要砍，它就扭过来砍断了我的一只胳膊。 奥芝的铁皮人。 弗兰克鲍姆 
 女巫不希望我娶那个姑娘，于是她给我的剑施了魔法，剑开始把我砍成碎片。 奥芝的铁皮人。 弗兰克鲍姆 
 就在她去执行这个任务的时候，多萝茜的房子倒在坏女巫的身上，她变成了尘土，被风吹走了。 奥芝的铁皮人。 弗兰克鲍姆 
 哈尔格农是一个巴利斯特人——也就是说，他住在坦普尔的普浦科特:一个乌尔加尔的内行，一个女巫，也许我的读者不知道。 查尔斯·j·Yellowplush先生回忆录|威廉·梅克皮斯·萨克雷